% ####################################################################
% PACKAGES
% ####################################################################
\documentclass[../../../main.tex]{subfiles}

% ####################################################################
% LOCAL VARIABLE DEFINITIONS
% ####################################################################

\def\OPTIONALTEXT{TEKST OPCJONALNY.}

% ####################################################################
% DOCUMENT CONTENT
% ####################################################################

\begin{document}
  \begin{spacing}{1.5}

    \noindent
    Poniżej przedstawiony jest koszt dostarczenia i wdrożenia kompletnego
    systemu oraz proponowany harmonogram płatności.
    \VSPACEB{} \\
    \textbf{Odpłatność}
    \VSPACEB{} \\
    W odniesieniu do wyszczególnionego powyżej zakresu prac, koszt wykonania
    usługi kształtuje się następująco:
    \vspace{0.1cm}
    \begin{center}
      \begin{tabularx}{.999\textwidth}{L{12.1cm}R{3cm}}
        \toprule
         Etap & Koszt \\
        \toprule
         Analiza & \CURRENCY{} \A \\
         Tworzenie oprogramowania & \CURRENCY{} \B \\
         Instalacja & \CURRENCY{} \D \\
        \toprule
        \textbf{Razem} & \textbf{\CURRENCY{} \PROJECTCOSTFINAL} \\
      \end{tabularx}
    \end{center}
    % \VSPACEB{} \\
    \noindent\textbf{Harmonogram płatności}
    \VSPACEB{} \\
    Proponujemy, aby suma wymieniona powyżej została przekazana Effco
    Software Limited w transzach:
    % \VSPACEB{}
    \setenumerate{noitemsep}
    \begin{enumerate}[leftmargin=*]
      \gitem{}  \PERATXT{} z góry, przed podjęciem się przez Effco Software
                Limited wykonania projektu
      % \gitem{}  \PERBTXT{} po zakończeniu etapu tworzenia oprogramowania
      \gitem{}  \PERSEVTXT{} po zakończonej sukcesem implementacji
                proponowanego rozwiązania
    \end{enumerate}
    % \VSPACEB{} \\

    \VSPACEB{}
    \noindent\textbf{Wsparcie dla aplikacji - maintenance}
    \VSPACEB{} \\
    Proponujemy zróżnicowane plany wsparcia dla aplikacji zarówno podczas okresu
    gwarancyjnego jak i po jego zakończeniu. Proszę o kontakt w celu dobrania
    planu dopasowanego do Państwa potrzeb.
    \VSPACEB{}

  \end{spacing}
\end{document}
